我鍾意左個唔應該鍾意嘅人

佢係elf仲要係金希切忠粉 仲要次次都去簽售 而我反金希切..

sorry。

i love you